屌你老母！多寶快d比返件貨我呀！！

23號簽收到依家都未入倉！客服又冇人應！
之前響fb勁多人留言屌佢既post竟然del左！
係咪del左當冇野呀！！
仲日日響fb到出埋d濕鳩post !
我件貨呀！

我有多寶老細電話

唔好彩了

可唔可以叫佢比返件貨我呀仆佢個街

呢到得我一個苦主乍？

屌我都係20號簽收依家都未有
cs電話打唔通 whatsapp個客服兩日無撚應9過我

20號到依家差唔多成十日啦喎！旺旺，fb客服都冇撚人應
佢依家玩del post, 正狗閪

岩岩攞咗貨，11件齊曬😎

...以後都唔會再用佢

雙十一搞到佢地慢到仆街 我件貨都等左成個星期

雙十二都黎緊啦！屌！

我都係 簽左勁多日都唔更新 日撚日都處理中 以後唔撚用多寶

今日終於拎到貨